[
    {
        "deckId": 1,
        "deckName": "História do Brasil",
        "complete": false,
        "numberPerTest": 2,
        "flashcards": [
            {
                "flashcardId": 1,
                "question": "Qual foi o período da colonização portuguesa no Brasil?",
                "answer": "A colonização portuguesa no Brasil durou de 1500 a 1822."
            },

            {
                "flashcardId": 2,
                "question": "Quem foi o primeiro governante do Brasil independente?",
                "answer": "Dom Pedro I foi o primeiro governante do Brasil independente."
            },
            
            {
                "flashcardId": 3,
                "question": "Qual foi o período do regime militar no Brasil?",
                "answer": "O regime militar no Brasil durou de 1964 a 1985."
            },
            
            {
                "flashcardId": 4,
                "question": "Qual foi a principal consequência da abolição da escravatura no Brasil?",
                "answer": "A principal consequência da abolição da escravatura no Brasil foi a liberdade dos escravos."
            },
            
            {
                "flashcardId": 5,
                "question": "Quem foi o primeiro presidente do Brasil?",
                "answer": "Deodoro da Fonseca foi o primeiro presidente do Brasil após a Proclamação da República em 1889."
            },
            
            {
                "flashcardId": 6,
                "question": "Qual foi o principal motivo da Guerra do Paraguai?",
                "answer": "O principal motivo da Guerra do Paraguai foi a disputa pela hegemonia na região do Rio da Prata."
            },
            
            {
                "flashcardId": 7,
                "question": "Qual foi o evento que marcou o início da Revolução de 1930 no Brasil?",
                "answer": "A derrota de São Paulo nas eleições presidenciais de 1930 marcou o início da Revolução de 1930 no Brasil."
            },
            
            {
                "flashcardId": 8,
                "question": "Qual foi a primeira capital do Brasil?",
                "answer": "Salvador foi a primeira capital do Brasil, durante o período colonial."
            }
        ],
            "times": [[14,34], [15,53]],
            "notificationActive": true,
            "vibrate": true,
            "alarm": true
    },
    
    {
        "deckId": 2,
        "deckName": "Biologia",
        "complete": false,
        "numberPerTest": 3,
        "flashcards": [
            {
                "flashcardId": 1,
                "question": "O que é fotossíntese?",
                "answer": "Fotossíntese é o processo pelo qual as plantas convertem a energia solar em energia química, usando dióxido de carbono e água para produzir açúcares e oxigênio."
            },
            
            {
                "flashcardId": 2,
                "question": "O que é o DNA?",
                "answer": "DNA é uma molécula que contém as informações genéticas necessárias para o desenvolvimento e funcionamento de todos os organismos vivos."
            },
            
            {
                "flashcardId": 3,
                "question": "O que é mitose?",
                "answer": "Mitose é o processo de divisão celular que resulta em duas células filhas geneticamente idênticas à célula mãe."
            },
            
            {
                "flashcardId": 4,
                "question": "O que é a teoria da evolução?",
                "answer": "A teoria da evolução é a explicação científica para como as espécies mudam e se desenvolvem ao longo do tempo, impulsionada por processos como a seleção natural e a mutação genética."
            },
            
            {
                "flashcardId": 5,
                "question": "O que é a cadeia alimentar?",
                "answer": "A cadeia alimentar é a sequência de organismos vivos interconectados, nos quais cada um é um alimento para o próximo. Essa sequência começa com produtores, como plantas, e termina com predadores de topo, como leões."
            }
        ],
        "times": [[16,34], [12,53]],
        "notificationActive": true,
        "vibrate": true,
        "alarm": true
    },
    
    {
        "deckId": 2,
        "deckName": "Geografia",
        "complete": false,
        "numberPerTest": 2,
        "flashcards": [
            {
                "flashcardId": 1,
                "question": "O que é um bioma?",
                "answer": "Um bioma é uma grande área geográfica com um clima, fauna e flora características, como a floresta tropical, o deserto ou a tundra."
            },
            
            {
                "flashcardId": 2,
                "question": "O que é um ecossistema?",
                "answer": "Um ecossistema é uma comunidade de seres vivos interagindo com o ambiente ao seu redor, incluindo fatores bióticos e abióticos."
            },
            
            {
                "flashcardId": 3,
                "question": "O que é o aquecimento global?",
                "answer": "O aquecimento global é o aumento gradual da temperatura média da Terra, causado principalmente pelo aumento da concentração de gases do efeito estufa na atmosfera."
            }
        ],
        "times": [[10,34], [19,53]],
        "notificationActive": true,
        "vibrate": true,
        "alarm": true
    }
]
